🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕 🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕 🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓 🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓 🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔 🌕🌕🌘🌑🌑

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑👁🌑👁🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

屌 大笑咗

你陪我步入蟬夏 越過城市喧囂
歌聲還在遊走 你榴花般的雙眸
不見你的溫柔 丟失花間歡笑
歲月無法停留 流雲的等候

🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌕🌘🌑🌒🌕
🌕🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌖🌑🌑🌑🌑🌓
🌕🌕🌗🌑🌑👅🌑🌔
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌓🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌔🌕
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕

等睇砌條撚出嚟

🌕🌕🌕🌕🌘🌕🌒🌕🌕🌕
🌕🌕🌕🌑🌑🎀🌑🌕🌕🌕
🌑🌕🌕🌑🌑🌑🌑🌓🌕🌕
🌑🌑🌒🌑👁🌑👁🌓🌕🌕
🌕🌑🌑🌑🌑👅🌑🌔🌕🌕
🌕🌕🌑🌑🌑🌑💦🌑🌕🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌑🌑🌑🌕
🌕🌕🌘🌑🌑🌑🌒🌕🌑🌑
🌕🌕🌘🌔🌘🌑🌕🌕🌕🌑
🌕🌖🌒🌕🌗🌒🌕🌕🌕🌕
🌕🌗🌓🌕🌗🌓🌕🌕🌕🌕
🌕🌘🌔🌕🌗🌓🌕🌕🌕🌕
🌖🌑🌔🌕🌗🌓🌕🌕🌕🌕

整唔整到藍毛毛

難啲

Cute